推到民陣睇到， 由民陣呼籲市民撳曬啲錢出嚟

818嘅遊戲係集氣去升級例如堵塞機場同之後嘅遊行

831應該唔係集氣咁簡單，係要有實際行動

小弟唔知呼籲人哋㩒曬啲錢出嚟有冇法律問題

講漏咗，仲有罷消費

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

屌你 撳錢都有法律問題
不過呢啲唔洗民陣講喇 正常自己識喇

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821/823/831 死線（未定好）

823人鏈

824 去完觀塘再入機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

有d人未知
有d人未知其他人知唔知
有d人未知係咪真係work
有d人未知㩒完唔可以放返銀行
有d人未知要㩒埋非中資銀行
始終民陣對和理非嘅號召力係最大